路透社：歐盟將取消所有國家的疫苗出口限制的豁免。

Source:

Biontech準備斷貨

WTO 班垃圾好撚煩